浸大粉塵爆炸：仔兩成皮膚燒傷母心痛玩大咗

浸會大學南座偉倫樓學生宿舍昨日(22日)發生麵粉塵爆意外，有份出席慶生的一名21歲姓周壽星仔，因身體約有兩成皮膚燒傷，今日(23日)仍在沙田威爾斯醫院留醫。其母親及胞弟今午前往探望。據周母心痛表示，今次「真係玩大咗，玩得過分，有啲嬲」，只好當汲取一個教訓。

周的胞弟坦言，最初獲悉意外時，不知道兄長受傷，故第一時間也感到出事的學生「好幼稚」，但獲悉兄長涉及意外受傷後，便覺得自己「好涼薄」，故希望社會大眾也能有同理心，不要過度問責追究學生。另外，浸大亦派出一男一女職員到醫院探望。

據悉，周在浸大就讀人力資源學系二年級，雖然已過了生日，但昨凌晨出席宿舍的「每月之星」補祝生日時，遇上塵爆意外燒傷。

東網報導

你老母都嫌你幼稚啊

涼薄

柒足一世
勁過關家姐

哎喲 無陰公囉

雖然通常壽星仔都係比人玩